【有片】網友惡搞中国宣傳歌曲：戰勝疫情靠維尼

防疫成為全球民眾日常，各種防疫歌曲和影片也層出不窮，各自比拼創意。湖南日報3月14日在網路發布《方艙醫院真神奇》的兒童防疫歌曲，因為為中國的防疫措施胭脂抹粉，而引發網路熱議。也有網友把他做成惡搞版，把影片中的兒童P成習近平，連歌詞也改的相當搞笑，讓網友直呼「這才是原版歌曲。」